---
aid: 9025
zid: 662485
title: "很想看宣传舆论战啊"
author: 巧虎
date: 2016-08-29 12:49:18+07:00
lastmod: 2016-08-30 12:46:00+07:00
---

巧虎 于 2016-8-29 12:49:18 发表了：

什么时候进行直接的舆论战？

估计能用的盟军只有李哲一派，和温州派。

---

永远忠诚阿尔东 于 2016-8-29 15:26:41 发表了：

舆论阵地是什么？临高日报广州版？ 不可能双方都在上面发文章吧。&nbsp;&nbsp;小儿歌？

---

实话实说萨哈夫 于 2016-8-29 16:39:40 发表了：

明方面最多是地主士人阶层的造谣，髡人老爷是不是也要搞一回三反五反？！

---

巧虎 于 2016-8-30 01:20:38 发表了：

> 永远忠诚阿尔东 发表于 2016-8-29 15:26
>
> 舆论阵地是什么？临高日报广州版？ 不可能双方都在上面发文章吧。&nbsp;&nbsp;小儿歌？ ...

当然是江南的舆论战。分成三方，一方自然是老祖宗好，另一方自然是髡学为用，最后一方就是打倒孔家店了。

---

巧虎 于 2016-8-30 01:22:43 发表了：

> 实话实说萨哈夫 发表于 2016-8-29 16:39
>
> 明方面最多是地主士人阶层的造谣，髡人老爷是不是也要搞一回三反五反？！ ...

主要是动摇老百姓心目中旧士子的地位。至于三反是 n 年以后了。

---

真红骑士 于 2016-8-30 11:22:10 发表了：

> 巧虎 发表于 2016-8-30 01:22
>
> 主要是动摇老百姓心目中旧士子的地位。至于三反是 n 年以后了。

不被吊打 N 次，根本不会有很多士绅会反思

---

巧虎 于 2016-8-30 12:38:56 发表了：

> 真红骑士 发表于 2016-8-30 11:22
>
> 不被吊打 N 次，根本不会有很多士绅会反思

所以我一直想用管控物资造两三艘飞艇轰炸南北两京 ，起到原子弹的精神打击作用。出此外还有圣船。

---

真红骑士 于 2016-8-30 12:46:19 发表了：

> 巧虎 发表于 2016-8-30 12:38
>
> 所以我一直想用管控物资造两三艘飞艇轰炸南北两京 ，起到原子弹的精神打击作用。出此外还有圣船。 ...

管控物资就别想了，圣船更加别想

---
